Bless - 果汁－你吾係仲飲呀嘛

產品名稱：DR. DETOX - ORIGINAL
品牌：bless
原產地：香港
分銷商：Bless International Group Limited

中心跟進一宗食物投訴，從旺角一零售點抽取上述樣本進行檢測，結果顯示，樣本含十億分之六十三的棒曲霉素，超出中心採用的行動水平十億分之五十。

棒曲霉素大多存在於腐爛的蘋果及蘋果製品。動物研究顯示攝入大量棒曲霉素可引致肝臟、脾臟及腎臟受損，以及對免疫系統造成毒性損害。至於人類，有報告指會出現噁心、胃腸道不適及嘔吐徵狀。

食物環境衞生署
食物安全中心
2020-5-22

吾你老母

(抵制TVB廣告商)(膽小慎入)Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

藍絲 cctvb 腦殘觀眾繼續飲多D

不了

好多狗一箱箱咁買

啱晒佢哋飲啦

唯有我地抵制
(我意思係佢地好多收入仲係fat fat 緊）

依隻牌子上年已經比人踢爆倉庫環境惡劣加用腐壞生果整果汁

依間野最近係黨鐵勁多廣告

人地TVB落廣告架

MTR + NowTV + TVB

呢隻野貴到仆街

上年已經俾人爆大獲用發霉橙...依家仲黎多單...

岩搞啦呢間垃圾推死佢

要更多請google

邊個財團係背後？
佢啲廣告真係好行
但一枝都唔會光顧囉屌佢

很多人都想創業，最好由小本開始，因為未知市場反應，一擲千金風險太大。bless聯合創辦人張智恆（Angus）及唐振邦（Alfred），兩人深知蔬果的好處，兩年前合資100萬元，創立冷壓蔬果汁品牌。2人很快就知道市場潛力所在，從think big的角度去看這盤生意，於是不斷再投資，並吸納投資者，8月一口氣連開八店。

佢地創辦，但似有幕後金主
估計有angel funds 支持？

呢排黨鐵勁多bless同東海堂廣告

好似仲賣到去日本？

聽聞過話想搞上市
但只聞樓梯響

Do not know who are the Investors.

賣日本嗰間好似係第二間

用大器晚成這個成語總結食品公司Shine and Shine總裁陳燕川的人生，絕不為過。過去27年，這位商人低調得很。年輕時生意失敗，活在谷底十多年，沒有見到他跑出來呼天搶地。今日成功翻身，其標榜香港製造的鮮榨果汁行銷日本全國Family Mart便利店，高峯時一個月賣出140萬支，為他賺到人生首個一億。

當時連登仲係大中華膠佔據

點諗到年半之後呢度會係香港獨立，唯一出路

呢支野個老闆好後生，似係二世祖

自膠
咁都好啲
唔係就柒出國際

bless 扮撚晒健康呃港豬啫
鮮果汁唔冷壓仲可以點搾

諗起個時上環個間扮日本生果果汁鋪
係連登定高登問人大陸橙邊到拎貨比人極速踢爆左

五十蚊一支
成本係大陸爛燈
香港人真係好識搵錢

東隧口個廣告應該唔少錢

廣告響黨鉄好重本

on9 一支成本都唔使$15蚊

Push

推

聽講姓李

高級版肥仔水

幕後老闆好似係洗米華老婆

好有錢 落全線廣告
味道唔差
但性價比就好撚低 寧願買其他細牌子

呢個po講個間係shine & shine唔係bless呀

好奇佢嘅資金來源喺邊度 ／邊個係重要投資者
唔知係咪大陸企業

位元x
*識人之前係入面做過

muji 新嘢，廿蚊

點解會賣廣告飲果汁排毒減肥仲真係有人買見到sell成千銀幾日齋飲果汁

本身間野就係水人

有把豬排信

隧道口都有賣廣告
似乎係想用大量資金落廣告去洗白

貴

用爛燈 賣咁貴 真係唔簡單

上次行過一田又真係叫到有人買夠竟d人有冇睇新聞...

推 唔好俾佢得逞

推！ 黑心公司

push

佢似想頂死 Shine & Shine
好多店之前用Shine & Shine而家都轉 Bless

煲大佢啦

咪呀，唔想呢間藍野獨大

推
本身好中意飲果汁
但見佢貴冇幫襯過好采

爛燈=痾到你仆街=排毒

排清毒素身體好

一年衰幾次都仲賣得
仲要有錢係黨鐵賣廣告

最近呢間發霉果汁真係賣廣告賣得好勁，我推一推post提下大家，唔好中佢伏阿！

p牌推唔到
身邊既人都唔知呢間野係咁
我突登開個post俾佢地睇相

上年未抵制之前玩CCTVB APP嬴過幾枝，D 味係幾好既，不過唔平。
飲完嗰幾枝就冇飲過。

原來咁毒。好彩之後冇再飲。